有冇人帶緊呢隻精工

睇中左呢款
貪佢平
同埋有冇巴打都帶緊
襟唔襟

精工 5 仔

想買隻大mm